發覺屯門輕鐵站好多站都加裝左cctv

以前都無，而加見到都唔舒服

有好耐架喇喎

無咁多，定係佢update 左d好撚顯眼既

應該係換左鏡頭 而家果隻大陸野黎 有視像分析